啱啱打去itune客服

竟然冇廣東話服務 我屌你老母apple

你打去itune緊係無啦